大肚港婦照吸煙兼剷老公頭髮😵😵

又係呢條冇腦mk婆
邊個做佢個仔就慘
條mk婆仲有咁多醜聞
個男人真係成隻狗咁，影衰男人就係呢啲

[img]

_f7ccf89d6b960b4c174e15ef01bca480.jpg[/img]

好想同呢隻肉便器做愛 順手埋單

有陰帶帽無咁好睇

利申 我可以做雄性白虎

連登仔咪又係狗衝

排隊唔該

隊尾係#7

1蚊跟機

點解要形容Bb爸爸做射佢出黎個個
做女仔咁樣講唔肉酸咩

MK妹最鍾意呢啲賴係睇得通透既粗魯野

你同mk妹講文化咩

包容吓啦，腥講人

好大對波啊

好有霸氣，最鍾意呢種真性情既MK妹

夠爛口，我鍾意

又幾正喎

其實條女係咪有精神病？
同埋條仔點知個仔係佢嘅？
明明人盡可夫
睇條仔正正常常咁
唔使搵件咁嘅嘢嘛

我唔介意幫佢埋單
但首先要肯同我生番件先

呢條女不嬲on9
有咗已經見肚照落club

雞就係雞 mk就係mk
係骨子裏嘅愚昧 唔會成為人母 就變得成熟d

以前又話自己les定bi